究竟同患者搭同一架高鐵嘅人點？

係咪已經出晒市區？

應該喺哂香港了 見到邊個蝗語彈開九百幾米

避無可避

仆到走啦

大把人確診左醫好出院啦
都唔知驚乜

有幾多個?邊個市?

荔枝角日日好撚多大陸狗

咁你幾時去感染下，反正都係小事，染完一次，下次仲要抵抗力，到時你想去邊都唔洗帶口罩

都有9個死咗

就係驚有人會信正苦同中共講嘅嘢

其實同呢隻菌一齊喺一個空間e.g.一節車廂一架大巴幾耐先會出事？上網search過好似都冇人講過

ching去轉武漢我就buy你

四百幾個官方數字有七十幾個人係重症
九個人死亡
你知唔知死亡率同重病嘅機率係幾多？
無知真係好可怕

你有抵抗力架嘛

張建宗 快d去死
高鐵唔使申報
屌佢老母

大把死左當其他病
中共做野 當唔見

你有抵抗力 你家中老父有冇抵抗力？你呀嫲呀爺有冇抵抗力？
惹咗畀佢哋中招然後你自己冇事你會唔會安心生活落去？